天水圍巴絲比較高汁

茶記看CCTVB , 好正，藍絲阿伯變豬頭